是黃 是藍 是連登

跟住諗唔到

還是偽黃

是人性 是必然

Ching呢首咩歌？

以為係在森林和原野

是黃是藍是連登
還是拜登

邊間教會？

歌名'看破紅塵‘

有淚 有罪 有付出 無法忍耐

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

是龜 也是頭 是龜頭 也是賓州

是黃是藍是連登 還是公海

是黃 是藍 是連登 還在發夢
有淚 有罪 有共狗 還有警暴

任憑極權疫情中 強力進場
快步轉鎊再賣樓 財運已走晒